屌你老尾 檸檬軒 帶班童黨係葵廣打2個靚仔冇人講？

三五成群個蕃薯坐完監出黎又群返埋童黨到

你想講咩？呢度連登黎咋喔

mk嘈交返Facebook

忍刀五人眾

乜鳩都POST上連登

成班都係廢物. 我1個打晒全部

勇武手足應該搵依啲人型垃圾練下手

大軒 檸檬軒

人型垃圾

打人果個又係廢，被打果個就更加廢

總之一句講哂，成班廢閪

MK仔返去飲奶啦

mk 仔係做哩啲架啦

啲mk真係只會恰細路

新義安係under係新治安底下
人地係一哥個孫黎
小心d啦

檸檬 番薯生果派對咩

而家仲有冇5p仔

去fb啦

咁撚癲

咁能好打

笑死